第六大訴求 此運動必勝

第六中訴求 ：要求中央承諾遵守一國兩制及清算警隊

好處
1. 唔洗比人話港獨
2.中央知嚟係港獨就唔會撐林鄭
3.中央會清算警隊

有中國=冇可能有一國兩制

推

反正港獨都搞唔到 清算左黑警先

中央幫我地清算黑警 就夠

咪on9
共產黨宜家靠警隊當軍隊咁用
仲點會清算